［光復香港] 今日正式同女朋友分咗手

我地係科大一齊讀咗三年書 我已畢業
今日番工都請咗半日假番去 參加科大人鏈 想氹番佢
但佢當我好似陌生人咁 唔會主動同我講野
人鏈個陣更加係手都無拖
完咗之後問佢可唔可以去我地第一次識嘅地方 比我同你講埋最後嘅說話
應承你唔喊 不過我最後都係喊咗
如果你睇到 我想同你講我真係好愛你
唔知點解我一出嚟做野你就變咗心

我可以做嘅野都做哂 可以講嘅都講哂
我無嬲/怪過你
不過值得開心嘅係最後同你過嘅一個活動都叫做係為香港做咗啲野嘅人鏈活動 以後無得陪你發夢係我最大嘅遺憾 請你好好照顧自己

光復香港 時代革命

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

So sad巴打攬下
Btw請各位善用不推文回覆

唔排除係條女有問題
但你都可以自己檢討下
點解會‘唔知點解我一出嚟做野你就變咗心’

唔係嘅話你只會再PK多次

應該唔關佢事嘅
因為我地之前係學校係日日見 可能我地相處方式本身有問題
我會檢討 但佢都唔會再番嚟了

its ok

我知今日可能會係最後一次見你
記得有次出去遊行你話我嗌得唔夠大聲
所以我今次嗌得特別大聲 特別落力

巴打唔好唔開心
陪你傾吓計

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝 其實今日唔係最痛 只係講清楚成件事
之前好彩有好多朋友安慰過
而家專注係工作到

唔關佢事嘅
感情係咁 變咗就係變咗
我會覺得自己有啲地方做得唔夠好
佢有講過我啲問題
例如係過份關心 成日想知佢做咩 係邊
我以為一開始相處係咁 就一直都係咁
但原來佢話佢唔鍾意咁樣 迫得佢好辛苦
如果佢早啲講出嚟我地可以一齊解決

佢有冇講點解冇咗感覺？

無好詳細講
大約只係將我嘅缺點講番出嚟
但我真係唔明白點解唔一早講出嚟解決呢
我又察覺唔到

光復香港係唔需要女人

啱呀 巴打
就算佢同我分咗手我都會照出嚟發夢

希望你地會一齊返啦

難啲 不過多謝你先
因為佢講得都幾決絕 雖然唔明點解三年感情可以話變就變 仲要早兩個月先一齊去完旅行
不過感情依啲野無得勉強 要雙方都同意先得嘅

睇到眼濕濕
巴打 加油！

巴打，feel到你真係好辛苦好唔開心，唔緊要我地係度

咁我覺得你傷心完一排
就好move on啦
女仔冇咗feel係可以好決絕
但點都好 有唔開心上黎搵巴絲們吹吓水
多啲發夢 做多啲文宣
終有一日煲底見呀！

多謝你

咁你講左咩

我會move on架啦亦都唔會放棄香港

我無講啲咩
係問清楚佢真係無機會？無哂感覺？
之後就比咗佢走了
因為唔想佢再唔開心

女姐 叫隻幻幻 食支煙 輕鬆啦

無食煙
以前分手唔會話好痛 幾日應該無事
係依個諗住同佢行落去架嘛
無諗過會搞成咁
愛得愈深 傷得愈痛

算鳩數啦 喊完好搵過第二條女

扑左未

Sad
加油 巴打

係有試過嘅

多謝你
一齊加油

巴打唔好sad啦

多謝你
話唔sad就一定假嘅
不過點都要向前看架啦 唔通自殺死咗去咩

巴打加油睇得出你真係好愛佢

多謝你
的確係深愛過 佢話佢都係 只係而家變咗
其實值得開心 有過快樂嘅日子

我都仲好愛散左唔夠一個月既ex

辛苦了 依段日子一定好難捱 身同感受

係呀 仲有好多事都係呢排係身邊發生就黎頂唔住架啦 希望巴打你可以快d走出呢個難關

Same here
啱啱出嚟做野 好多野要處理 好辛苦
同埋自己身體有少少病又要得番自己處理
不過我會努力

唔好捱壞身體呀take care 加油

早排要靠安眠藥先瞓到教
連續失眠好多晚

每次臨瞓 到瞓教 瞓醒係最痛苦
臨瞓前會係咁諗起佢
發夢又不停夢見
瞓醒個下直情覺得無咗佢唔想起身添

身同感受 係無論幾攰都瞓唔到個種感覺
或者會瞓一瞓著 但只係會夢見佢同埋好快壓醒番

投放喺第2段感情度係其中一個最快治癒嘅方法
請先確定佢係咪真係咁決絕

暫時我都無心情去做其他野
佢真係好決絕 尋日已經講得好清楚 無哂機會

頂住 連登巴絲陪住你

光復香港 時代革命

多謝你
我會頂住

番到公司完全無心機做野
係咁睇手機望到以前嘅野真係想喊
點解

放心，我會好好照顧自己

希望真係會我好擔心佢
我地一齊住過hall 平時我會叫佢起身番學
一齊洗衫煮飯etc...

我都尋晚分左 又係UST
不過又未到好唔開心
一齊加油

其實你知自己衰乜未？自我檢討，如果唔係 下一段感情，結果都一樣，加油。

光復香港，時代革命。

加油
第一次識嘅地方 就係 我同佢分手嘅地方
我個人負面啲 係比較唔開心

大概都知，佢講嘅都係個啲原因，佢對我淡咗，無哂感覺之類 我會檢討自己
傷心嘅係佢連一個機會都唔比我
如果大家一早將問題拎出嚟解決可能會好啲

靠安眠藥？我本來就係睡眠質素好差既人 所以訓唔著當食生菜咁 已經麻木左btw巴打宜家依然係要安眠藥？

唔好傷心，姐姐俾個擁抱你

而家儘量瞓前會做下運動希望個人攰啲 勉強都瞓到幾個鐘一晚 但好易就會醒 而且瞓得唔深
好耐係瞓過一教好了
有時真係太攰就會食藥瞓

你個名
多謝你
單身唔可怕 可怕嘅係回憶存在令人生活很痛苦

盡量唔好食藥啦 會慣㗎

係，醫生都叫我唔好食
但有時真係好想瞓到教

光復咗之後大把女人。

多謝你先
係辛苦嘅
但同佢一齊真係好開心
多謝佢陪咗我成個大學生涯

我擔心佢發夢有危險 以後陪唔到佢了
唯一可以做嘅係叮囑佢啲朋友陪佢發夢個陣代我睇實佢

嘩，條女好革命喎，係咪跟咗第條義士？

依樣真係唔知 我多數都陪佢出去
係有一兩次 老母唔比我真係無計
你話咁大個人比老母管到 但我老豆走得早
得番佢自己一個 我唔想太不孝逆佢意 有一兩次老母發哂脾氣叫我唔好出我真係無辦法

訓唔到 飲少少啤酒好過食藥 最近都日日訓唔到

我愈飲愈精神又唔想飲到醉
第朝要番工
同埋唔想屋企人太擔心我
放工後一定會周圍行下平伏心情再番去

要向前看
唔好俾回憶成為你嘅絆腳石

係 好多人都係咁同我講
但真係好辛苦無論做咩都諗起佢

巴打唔好喊
我比我屎忽你屌

巴打加油；the best is yet to come

非gay
不過多謝你嘅安慰

以前都有拍過拖 但分手唔會話好痛
今次真係覺得佢好好想陪佢行一世所以先會痛咁耐

屌即係無悔啦
講撚到好慘咁
明明係放監

愛情唔係淨係得性
我同佢一齊亦唔係為咗性依樣野好嗎

我會儘量振作可能我都係咁樣所以分手

幻想下下一手下下諗條女俾人屌過你會好過啲

申: 過來人, 條女俾下一手成日叫佢做雞, 好慘咁搵我訴苦, 可惜我當時已經結咗婚

試下聽歌或者去搵心理輔導？慣左訓唔到就好慘架啦 但係都唔可以依賴安眠藥

依樣真係遺憾
我地本身都係未試過嘅
個陣我地真係覺得好愛大家 可以行一世所以先發生咗
如果我知道佢有一日唔會再愛我 我真係唔想拎咗人地最重要嘅野

過渡期嚟架，搵其他嘢分散注意力囉
例如喪打機煲劇煲動漫畫砌模型，總之做d要有專注力嘅嘢(唔計工作)
唔諗佢就無可能架啦，不過希望咁樣做可以諗少d
同埋多d將你嘅感受講出嚟，講得多，你就會覺得自己煩膠，從而開始接受呢個事實

唔屌但拍幾下得嘛

你又唔係樓主

打機 煲劇 差唔多咩我都同佢一齊做
打機啲名又係改佢個名嚟嘅 我連開機都唔想開
我都想搵啲野專注下 但真係難
我有講多啲出嚟 多數同家姐講

多謝你地令我笑咗今日第一下
而家準備食lunch

我呢幾晚 都晚晚坐街行行企企 成晚

我而家瞓唔著會起身做運動

聽歌愈聽愈傷心
我而家會儘量令到個人攰啲希望可以瞓到

我已經聽失戀歌聽到麻木左

我聽到啲歌又會諗番起同佢一齊聽歌嘅日子

再聽耐d你都會麻木架啦呢排都係搵其他嘢做 盡量分下心先啦 光復香港 時代革命

日日番工放工囉但真係無咩心情做野
寄託係星期六/日發夢到 但又會諗起以前同佢發夢嘅日子 而家得番自己一個

唉正常既 去親同過佢一齊去既地方都係回憶 老套d講 等時間沖淡佢啦

啱啱睇到啲相忍唔住入咗公司廁所喊

女人一變左心，感覺無左就無得救，我見得太多。
無謂浪費心機，重新上路啦

簽咗

屌你自己都唔用

係咪無論曾經幾愛過，一齊經歷過幾多野，都係無補於事？

果陣趕住趕巴士禁左send
我知我柒左估唔到巴打你咁留意我

事實女人諗嘢男人唔會明

灘凍一排，如果冇彎轉就不如算，女死女還在

我果時都好似你咁世界末日

唔好睇呀

女人好睇感覺行先嘅無咗就係無咗 我自己都明依一點 但我個人比較重情 好難放得開
巴打你個陣點走出依個陰影？
見你上面話結咗婚應該都多經驗過我
有無野可以分享下

我本身只係想係相簿搵啲公司野 但實在太多同佢嘅回憶 睇睇下就撳哂入去睇

我都未捨得del相但係唔好自己睇呀巴打

啱 真係會出事 啱啱出番嚟眼紅紅咁比同事問咩事都唔想答

當年頭三個月真係想死咁, 剩係識得匿埋書房瘋狂做Assignment同溫書
跟住忽然間有一日自己去咗看海, 細心睇下唔同既嘢, 發現原來我係自由自在
之前一直唔敢打開任何社交媒體, 打開先發現唔少人向我問好, 原來我都有人關心
跟住士誕搵咗三四個FD 聽我鳩吹一晚, 就冇乜嘢

我分手咗半年後開始諗不如都係搵個過, 就搵到而家個老婆, 我地而家都結婚咗7年

係，女人係咁。
較專一，但無情講
男人花心，但心軟

三個月睇嚟我仲有排捱
我都唔敢見人，除咗番工放工，儘量匿埋自己
有frd搵我安慰我嘅，但我真係無咩心情同佢地講野，唔想面對
依一刻我真係無諗住搵下一個，我個陣講過要結婚架雖然兒禧咗啲，但我一直都記無心入面。

一直都記係心入面

hug bro

佢真係對我好好架

你個口吻係怪緊佢喎

我係想問佢點解唔早啲話比我知 等我可以改變下 佢話佢都答我唔到

我初頭都係咁㗎等耐d先去睇 都係會有感覺 但係至少唔會喊 唔好睇住啦

我會儘量唔睇架啦但有時真係好掛住佢阿嘛

掛住佢睇相會更加放唔低㗎

依家我好似仲未想放低住 仲未面對到現實

BTW搵下女仔FD 傾會快啲好番
果時開解到既都係女仔FD (佢地全部係真.FD, 唔係想溝佢地)

暫時啦 衰d講句 知道大家冇將來既遲早要面對

我會試下

差啲就可以一齊行埋落去 每次諗到依到都好痛

巴打俾個hug你

小氣

巴打第一次拍拖？

你笑係因為有得屌定有得打pat

你令我諗起曾經見過有candidate個email係: xxxlovexxx@gmail.com

當時覺得啲人點解會咁柒，依家諗深一層，如果佢哋散咗，連個email都唔想再用喇

咁比你屌屎忽罅喇？

我都無嘢屌，我想拍下pat pat咋

大把人email同打機名都係咁

散左順手戒埋打機

唔係 但今次愛得好深 傷得好痛

笑你地兩個

係呀仲有好多好多野都係同佢一齊做 我唔知點改變

大家都係科大人

我同佢識嘅地方係cyt個一樓平台

give u a hug la

點識架果個位好似都無咩特別野

快d走出陰影啦

我地係dram soc排戲個陣識架

難啲 但會試

返黎呢度吹下水 weekend發下夢 大把巴絲陪住你呀

我前年出黎做野之後都同拍左4年拖既女朋友（year1上莊到grad) 分左手

覺得一切都係命運安排左唯有默默祝福佢

好 我有咩唔開心都會上嚟講 希望有人理我
唔想啲朋友太擔心我 又唔知邊到發洩好 唯有上連登

你仲耐過我 成個大學生涯
一定好辛苦啦

有冇住hall？又係日對夜對？

實有既老實講 唔係驚比d friend相認既話我有嘢都會想擺上黎講

一開始真係好辛苦係咁搵其他野做塞滿自己個schedule 就無時間諗其他野

無住hall但大家住得近 返學放學都一齊

4年日對夜對又係啱啱grad 巴打幾耐先走出陰霾

我同佢仲一齊住咗三年hall呀好似同居咁 你叫我點忘記？點接受突然變成咁

我唔怕比frd相認嘅 我身邊啲frd少上連登

巴打加油 忘記真係一件好難既事
頂唔順就多啲搵人傾下計

巴打take care. 想當年小弟出黎做野無耐，女友都變左心。

1年左右 果排日日瘋狂做gym攰死自己 等自己無時間亂諗野

身邊好多fd上連登ex都會點敢講

應該好難過絲表示gym又做唔到 仲要日日係人地面前扮冇事

我係頹到咩都唔想做

係咪一個最多情侶分手嘅轉捩點？

日日番工扮無事都好辛苦

岩岩分手果下我返緊工 sad到老細一眼就睇得出 仲問我係咪唔舒服洗唔洗返去抖下

I know that feel

我覺得都係，大家都係讀書時識，可能大家出黎做野見識唔同左。
又或者根本相處都一直有問題，我俾人當水泡。

anyway，放低左就發覺出面啲女仲高質，好好增值自己迎接更好👍

所以巴打唔洗傷心，緣盡既野自然會走。

唔係個個都善於溝通，你見今時今日咁多人婚姻失敗就係咁解。

識新朋友，正常個啲，非sp
搵新興趣學

開頭係難頂d

其實認真幾多人安慰你都無用～
係無辦法唔諗

只係呢d位盡可能做返d有益身心既事

唔好好似我果陣咁放縱就好

同埋有時走入人群都係好有用好分散注重力

既然巴打你開個po都光復香港，或者休息多d投入個戰場同手足一齊戰鬥，哨兵又好，前線又好

可能會忽然叮一聲覺得，呢個時勢而言，兒女私情並唔係最首要同最重要

其實佢真係好好架 但我地相處可能一直都有問題 如果我早啲發現 可能唔洗搞成咁

係嘅 但我自己發現唔到相處有問題都要承擔啲錯

讀緊大學寧願返工淨係某d時候對住同事 平時自己做嘢 返學要一日到黑對住同學

依樣真係好傷心 我依幾個月成日同佢一齊出嚟發夢架嚟緊個weekend無咗佢啦

冇比人睇穿過 大家完全唔覺得我有嘢

暫時未有心情

點做到 我試過做做下野自己喊咗出嚟

口裡說不

其實做gym都會諗起 點樣先會諗唔起

我唔會話錯，其實感情呢啲嘢除非去到偷呃拐騙打人都冇話邊個啱邊個錯。只不過你哋兩個係唔同類型嘅人，你鍾意不停問對方喺邊到做跟乜，佢唔鐘意，呢啲真係冇話錯唔錯。下次你可以試下唔好咁啄住人哋，不過有啲女仔好鍾意人哋咁樣啄住（我兩種都識過），所以真係好難講。

都係嗰句，性格不合。振作呀巴打，適合嘅大有人在。

唔知 一直都係慣左有咩唔開心自己食 對住人既時候就好似另一個人咁

我連做gym都無心情 停咗一排了

係、可能我個人要多啲安全感 出咗嚟做野更擔心失去佢，係比多咗壓力佢，可能係因為咁樣
但一直以嚟相處都係咁，我以為ok但原來鍾意你個陣做咩都得，唔鍾意嘅話少少野都係錯

咁上嚟圍下爐先
俾啲溫暖你

相愛很難呀爸打 支持住

我會
多謝大家陪我傾計
收工了 又捱過一日

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

我以前都係咁，第一個女朋友直頭係些少出名嘅 model 我成日好驚冇咗佢，自問自己唔係超級好樣，所以我喺佢身上放咗好多心機時間金錢，到頭來都係破裂收場。

事後檢討，佢本身因為佢自己嘅家庭環境所以好自卑同冇安全感，做 model 都係為咗搵快錢（佢正職係讀護士），睇見一個我咁嘅死𡃁仔仲要都係冇乜自信真係唔散就奇。

我都覺得佢好好 同以前啲女仔唔同 都係驚失去佢緊張佢先會咁 佢以前都好鍾意我關心佢
唔知係咪由讀書日見夜見，到出嚟做野見少咗真係會變

相處唔同左 都好易出問題

我諗就係因為咁了個相處方式完全唔同咗

環境轉變真係會有影響。算啦巴打，傷心一陣好啦，有我哋喺到陪你

我都唔知要傷心幾耐 而家無哂心情做野 但生活始終要過 唔想佢唔開心 同佢講我已經無哂事

Me too

有feel就唔會見到缺點，所以其實好簡單就係冇feel

應該個陣好愛大家 所以咩缺點都無問題
而家佢淡咗就

時間會沖淡一切，我對你有信心

大家去遮打幫手今日集會

有無諗過，佢曾經話過你但係你當佢講下而無放落心度？

的確有可能，所以我真係好內疚，依幾日我有係咁諗番自己做錯咗啲咩，如果我早啲發現，可能唔洗搞成咁。

唔關事，佢之前係因為愛你先包容你缺點，到佢變咗心，就唔會再包容你
變心係唔需要理由

改過已經好叻仔 加油

岀黎做野圈子大左，咪會.......明啦

咁究竟係我做錯野令佢變心定係佢明咗我地一直相處原來係有問題所以變咗

我想解決個問題不過佢唔肯比機會我 幾年感情咁就無咗

手足加油

光復香港 時代革命

肯定鐘意左第二個啦

每個人都有缺點，係佢問題

我信佢唔會

放心，2020 年會得番個土字

其實我可以改如果佢肯話比我聽

無撚用，藉口嚟

有時係可能俾愛情果種感覺會想像到對方好好，抽離下再諗會覺得其實長遠同佢一齊係唔會有將來。

same

趕落巴士快手禁左send我知我柒左
各位巴打手下留情啦

有可能係，但我同佢一齊真係好開心，大家性格都好夾，唔係唔會一齊住咗成三年hall，係唔唔知點解一分開就好似淡咗啲咁，可能平時真係見得太多

接觸咗錢係唔同啲

唔會關錢事，佢同我一齊完全唔睇重錢

職場兇險你唔係第一日先知道嘛 錢一定係其中一個因素佔幾多咁話㗎咋

仲有人哋接觸嘅嘢多咗自然想法都唔同咗成個人都會變 之後好多嘢都返唔到轉頭
你試下返年半兩年工再讀番full time書(咪撚同我講嗰啲一年煙腸/part time)你就會明

我開頭講得唔清楚 佢未畢業架 係我今年畢業先

我都係year 1開始識女朋友然後岩岩一出黎做野就分左手 我知我有d野做錯左 我都好想佢比機會我改過 但錯左就係錯左 好想返去以前讀書時期可以日日見住咁開心

咁應該係你嘅想法， 心態開始變
(係變咗唔自己唔覺嗰種) 依家仲喺個地獄校園碌緊，好難搵得番讀書嗰種心態

再見亦是朋友，keep住聯絡，可能仲有機會呢

P牌仔想請教「推文回覆」與「不推文回覆」操作上有何分別?

好似p牌仔無得推
推文就係, 原本呢個post係xx台到第2頁, 當有人推文回覆後, 呢個post會上翻去xx台的第一行
長遠黎講增加曝光率, 多啲人知同討論

加油啦下年grad，少擔心

咁如何「不推文回覆」呢？即係又可以回覆，又做到不推文的效果？

係
希望留啲正經野, 行動post等多啲人知同睇
等呢啲post唔好過度洗版
始終係抗爭大本營
所以先不推文

明白，謝謝巴打詳盡解答!

差唔多同你一樣情況呀巴打
點解一個機會都唔肯比大家

難啲了，我搵佢已經被人無視，唔再覆我了

巴打你下年grad? 唔好做令自己後悔嘅事

希望巴打可以快d move on 不過有時侯我都會慶幸有呢件事發生令我有機會睇清楚一個人

yes都有啲怕社會呢關，呢排佢去exchange，過咗眼前個關先算

我都分左手 國難當前仲咁 真心難受

哈 終於搞清楚件事 原來真係有第三者出現

仲要比佢話因為我地有問題先比第三者介入到

同班黑狗話你搞事打死你天經地義一樣

專心將你既一切奉獻比呢場革命就得
don't look back
兒女私情都割唔到咪即係拖泥帶水
革命唔需要感情

已經對佢徹底失望

扑過未? 扑過就算啦

你條女雞來炸

有試過

其實佢對我好好，可能我對佢了解未夠深 第三者出現嘅新鮮感>三年生活嘅感情

算啦, 已經賺咗

人地角度覺得賺咗，佢女仔都話無所謂 但我當初係覺得同佢可以行一世落去先會咁做，對佢好失望

尋晚已confirmed係第三者出現嘅新鮮感

time heals everything

你變心唔緊要呀，但你有無尊重過我，尊重過依段關係？ 未分手就識咗其他男仔，仲要呃住我，怪番我做咩迫得你咁緊，咪就係因為你少咗理我
同你相處咗三年我真係唔敢相信你係啲咁嘅人。

絲打加油

巴打take care

呢啲臭閪唔要都罷 大把好女仔等緊你
早啲發現好過結左婚先發現
hug again

冇啦佢講左一刀兩斷以後恩斷義絕唔會再有機會

係我天真姐以為今次遇到可以行落去嘅人

其實分手後幾耐搵都無所謂，變咗心亦無所謂，但係咪應該尊重下對方好似變咗心就當對方什麼也不是，依點先係令我最心痛

巴打兩日冇見個劇情演變成咁

咁就唔好咁話佢佢個陣真係對我幾好，我只係對佢個人有啲失望，唔係嬲佢

Sorry
點都好 let it go啦 唔好再諗

其實本身我都知啲唔知啲，係自己唔想去信唔想去諗，但尋晚終於搞清楚成件事

調轉諗會唔會係好事呢其實拍得拖既回憶就一定有 如果散既時候發現對方有第三者先既 一直放唔低佢既思想會唔會因為咁而少左可以快d走出陰霾

感覺真係好咗今日瞓醒掛住佢嘅感覺少咗
覺得自己好傻，仲一直搵佢，關心佢，比人無視都繼續搵，但原來自己早已什麼都不是

係咯 用另一個角度黎講係好事黎既

有時越逼自己唔好諗佢就越會諗
瞓唔著又唔怕麻煩嘅
可以臨瞓前落去跑下步出身汗
又或者用暖水浸下腳
冇人可以傾但又有野想講想搵樹窿
唔介意嘅我可以同你tg傾

你有講過你ex有積埋好多問題無講
其實女仔就係咁 唔敢講驚覺得自己麻煩同小器
積積埋埋 係佢眼中好多缺點
最後就一次過爆 無灣轉
再加上無時間相處 陪佢
有第二個人關心佢 就好易乘虛而入

移情別戀先會咁決絕 係好傷心但我覺得好過佢呃住你同人開始
令自己恨佢可能係最快放底既方法

係，多謝你

臨瞓前我真係有做下運動，會好瞓啲

我真係唔介意佢講出嚟 我地可以一齊解決
乘虛而入依點我都幾同意因為我真係少咗陪佢
但我都明白到 如果咁少嘅轉變都承受唔到 依個人應該唔會係陪我行一世嘅個個人

我可以講我曾經同你女朋友一樣 對唔住
我都瘋狂怪責自己 同覺得自己係臭雞
但決絕係對雙方都好 佢可能都寧願你恨佢

我唔會恨佢因為大家畢竟深愛過 我只係對佢失望 我無睇清楚佢個人係點

巴打好識諗

係有啲唔捨得，一齊生活咗咁耐，依點比較難忘記、唯有等時間沖淡

雞

回憶係最難洗走

每次望到啲開心嘅相都唔敢相信點解佢會變成咁

可能最後既結果會減輕你既痛苦

有啲後悔whatsapp話咗佢幾句，因為尋晚有啲嬲忍唔住send咗，佢只睇咗無覆到

唔洗後悔既 過左就過左啦 其實你都冇做錯d乜嘢

又掛住佢了 真係犯賤

請你飲酒一時三刻係唔會忘記到既

其實係我天真定點，一直覺得大家仲有感情
係咪女仔變咗心就可以做到好恨？佢而家好似唔單只唔鍾意我，仲有啲憎我？因為我話咗佢幾句嚟

現實d諗 你以後同佢都冇機會啦?! 既然係有男朋友既時間都可以同第二個一齊 狠心d講 我諗佢唔值得你鍾意

你講得好啱呀，應該真係無機會但依一刻仲未忘記到佢、我會努力

巴打冇事！下個會更好

加油到我地都成功上黎報喜啦

一到夜晚又嚟料

要時間㗎巴打我初頭都係晚晚咁樣 宜家差唔多一個月 好過果陣好多

我都希望我可以一個月好番好多

加油

瞓醒又嚟過好掛住佢呀

一開始係咁正常既d嘢你都明 但係做唔做到係另一回事

尋日星期日出咗去發夢好快過咗一日
今日又要繼續番工

生活都係要過架

多謝你仲係到陪緊我傾計

返學途中 冇咩啦

一早比老細叫咗入房照肺上星期無心機做錯野

要比心機做嘢 當係暫時麻醉下自己都好呀一開頭真係要搵d嘢麻醉下

我會㗎啦，其實今日瞓醒都好番好多，可能尋日真係太攰，第一次一教瞓到天光

唔記得撳不推文 唔想阻再出面啲認真post了

下下都有撳

加油啦照完肺應該精神左啦今日

係，精神哂，不過小事嚟，陣間做番好比佢囉

加油呀巴打
爬晒所有文睇得出你真係好錫你既ex
不過作為絲打既我話你聽
女人變咗就真係變咗
好老實講真係唔好再搵佢啦
唔係只會令佢更加更加討厭你
向前望啦
有啲咩繼續搵我地巴絲傾啦

多謝你睇哂
早一兩個禮拜心情真係好差
但有時真係好難忍到手唔搵佢
雖然佢都無再理我 我同單機差唔多
唯有儘量搵啲野做分散自己注意力

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

我想個男朋友多d關心都冇呀⋯⋯

天涯何處冇芳草，節哀 搵個第二件啦

光復之後驚你都是溝唔到

如果3年，咁者是一定有d問題 冇一個女人會就咁捨棄一段咁多年嘅感情，除非你有缺點佢一路都忍咗好耐，或者你冇改變過⋯⋯先會令佢狠下心分手

路始終都要行
就算(暫時)無另一半都好
更加要好好過日子
之後先會再有機會遇到你既mrs.right
頹一陣就好啦
你都唔愛你自己 仲邊有人會愛你

明你既處境
我既解決方法係瘋狂做野唔俾自己亂諗野
俾其他野去花光自己既精力精神
雖然夜晚一訓落床都會亂諗野一陣
但好快就會入睡到

利申：經歷緊

不推文

叫春就收皮啦

巴打一齊加油
番工個陣我無咩事 係放咗工個人一靜就奶野

係，佢可能一直都覺得我太關心佢緊張佢係唔好嘅，但個陣佢仲好愛我，就覺得無咩問題。但我都明我真係有時迫得佢太緊，好似會成日問佢係邊同做緊咩之類，雖然佢都有問我，但佢次數比較少。依樣野我係絕對需要改

多謝你，過咗都差唔多一個禮拜，我都明白路始終要繼續行，不過諗起嘅時候難免會傷心，希望我頹多陣都可以好番

如果大家再覆個陣請用不推文，唔好阻到出面認真討論post

頂 手快又唔記得咗撳 自膠

真係要忙到盡頭先得

利申：絲

實得既
lm等你報告話已經可以放得低

I know that feel, 共勉之💪🏻

真 我做哂所有可以做嘅野
佢變咗心對我個反應係完全唔同
希望快啲走得出
Btw絲打你用咗幾耐？

年幾咁耐

一不小心撳咗睇到以前啲野 又湧哂出嚟 係公司想喊呀

真ga
我識有個男
幾次都係 同左另一個曖昧先
同女朋友分手
之後同左新女朋友開始
先又覺得自己係壞人 後悔對ex 唔好
搞到新女朋友覺得男嘅對自己唔好
會掛住個ex

到新女朋友呷醋 又話新女朋友唔信佢
真係聽完
好想一拳打埋去

巴打 比多d時間自己
聽下關家姐既"放生"
d歌詞好到肉
個時我成日都聽😭

聽歌搞唔掂即刻喊

過咗差唔多兩星期，感覺好似好咗，雖然仲係會經常睇佢嘅野同有啲掛住，但起碼都正常生活到，瞓教就瞓得唔深，一晚會醒幾次

唔錯唔錯

巴打聽日唔好做傻事，唔好比狗捉，仲有我地。

巴打 同佢 keep 住小小聯絡，唔好有希望，當 hi-bye fd 咁
我相信出得嚟發夢嘅都係有良心，正直嘅人
btw 呢篇文推得太勁啦，阻住行動 post
請大家善用不推文回覆

聽日一定會出 大家都小心

多謝你 其實而家都無哂希望 之前打一大段野比佢都無覆 但有啲習慣仲係未改到 成日留意佢
我有用不推文呀 請大家都用不推文同我傾計啦 多謝你地